【公投】十一如民陣遊行不批，轉五區／多區集會是否共識？

我諗絕大部分人都會響應民陣的遊行，但萬一警方不批，港鐵就一定封站，警察嚴防一定會多處set rb，進出港島極難，易被狗咬同大圍捕，趁現時尚有幾日時間做文宣，咁不如大家就真係有共識到時多區集會？

點解要遍地開花，連登已有好多post講過，多數人的留言都係想重演8.5規模，當然亦有人堅持十一要聚人先顯示到個震撼。希望大家支持與否，都可以留低理據，傾向分區定集中。

多區集會地點方面，我個人建議係：
港島：銅鑼灣
九西：尖沙咀
九東：黃大仙
新東：沙田
新西：元朗

留意返，建議地點只係聚人，聚完之後點玩就大家各自發揮。如到時港鐵大規劃封站，大家就執生同打遊擊。（地點可再商議，重申我只係建議）

正評：同意如不批民陣遊行就多區集會
負評：無不反對通知書都要入港島，人多先安全同顯示到民意

個人黎講，我係十分支持遍地開花，之前都係連登寫過十大好處：
一、避開水炮車
二、分散警力
三、方便進場，唔洗靠港鐵
四、自己區攪冇藉口唔出黎（人數有保證）
五、方便退場，唔洗靠港鐵
六、各個港鐵站都可以成為目標
七、各個政府建築物都可以成為目標
八、將示威帶到社區，街坊掩護
九、熟悉地形
十、政府最撚驚8.5黎多劑

係值得做，快D做，每個禮拜都要做。

全民反DQ 一個不能少

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

國殤日 第一炮。

十一🎈快閃嘉年華
日期: 10月1日
時間: 早上七時正散步🚶‍♂️🏃🏼‍♀️🚶‍♂️🏃🏽‍♂️八時零五準時散去食早餐
地點: 尖沙咀星光大道
活動詳情: 精彩表演，萬人大合唱。
入場須知: 如有黑色氣球，請攜帶。

活動現正招募大量義工深宵和理吹，可以喺公海報名，所有資訊會喺公海發佈！

【突發】十一國殤日 第一炮 《黑色快閃嘉年華》

公海link:

同意 批唔批根本都應該五區集會

屌咪撚入元朗啦，一個廢老都話可以私了，幾十個廢老，人手一枝鐵通，係咪真係全部人都夠膽/有力還拖先？

集中火力啦，仲分區。我會出尖沙咀囉

利申：元朗人

同意要區區搞
國慶對於支共黎講係好鍾意四圍喜喜慶慶
區區都集會遊行先會俾到壓力港共
同埋黑警又難佈防
圍困係港島無乜意思

入元朗民鬥民冇意義

行動post幫推 10.1行動 共識已達